黃之鋒：我希望2020年出來時，見到全新的香港！

數百名市民昨晚在公民廣場外集會，聲援昨天被上訴庭加刑，改判即時入獄的13名反東北發展示威者。今天自己也面對判刑覆核的黃之鋒稱，他感謝在社運的艱難低潮裏，仍能在公民廣場見到大批市民。

他說，五年前因為一場反國教運動，政府總部外空地被命名為公民廣場；三年後政府興建圍欄，他們發起重奪公民廣場，自己也首次被捕；今天他會首次入獄，但他只感到光榮。

黃之鋒說，可能大家覺得失望、很累，但他想和所有人說：「當我們這群要坐牢的年輕人未放棄的時候，你又何必放棄香港？當我們多累都撐下去的時候，你又可否在監獄外撐下去？」

若今日真的被判入獄，下次再見公眾，或許要3年多之後，之鋒說：「我希望2020年我們出來的時候，我們見到全新的香港。」他希望港人不要放棄香港，「我們仍有一點機會有逆轉勝！」

,

全新=行中國法律既香港？
人民幣， 左軚⋯⋯

「may油共產黨，may油鮮腥港」嗰個全新的香港？

佢入冊會唔會比人玩死？

一定唔會,隨時單獨咁坐

出到黎可能比人軟禁到死

唔可能有任何改變

記得2014年新春某運程電視節目，有位堪輿學家猜測：
2019年，香港或會出現新一波移民潮

吹到咁大
扣埋假期行為良好，一年都唔洗就放監

難為之前旺角班義士

❓

會判3年咁重?

港共屈9佢話佢喺入面搞事加監做唔出？

你去移民post睇吓幾旺，相比以前少咗幾多嗰啲移民即係蝗呀垃圾呀之類嘅回覆

試下擺佢同d黑社會坐

將手交叉放上頭上 就會有全新既香港

2018年，香港大跌市
by某幾位師傅

原文係2018年水)

gphone算係知名人士吧 應該單獨

邊位高人